在民主制度中，選舉可以改變一切

在民主制度中，選舉可以改變一切

不過香港唔係